而家次次活動都唔夠人，係唔係宣傳手法出左問題？

連儂牆被全清係控制唔到，但連airbrop大法都好似冇左咁

facebook share 文宣力度都唔夠

好多人係自己果區都唔知有活動，尤其是冇用開tg, 連登果班和理非

有咩方法可以宣傳得好D